支聯會應該每個月4號都申請維園集會

今日無大台六四晚會，其實都好成功，一來遍地開花，好多人參加到，二來無狗搞，好明顯唔想「六四鎮壓」響香港出現，又多條國際新聞。
今次晚會唔批，係用防疫令做籍口，此令可以拖多2－3個月，但始終會完。屆時狗都唔會批六四晚會，但係就另外搵一個理由。

支聯會應該每個月4號都申請維園集會，咁可以有幾個效果：
1－和理非夠膽出，六四紀念，大撚過天
2－逼狗用另一個理由（即係政治理由）DQ集會，到時即時證明，有国安法＝無六四晚會
3－以上的事件，足以成為國際新聞，而政府唔可以再用疫情做籍口。
4－當然啦，用支聯會牌頭call返集會，對於好多和理非而言都係有號召力。運動係好需要一個和平平台去聚返人。
5－至於係咪會將運動變成中國民運，大家可以傾下。但好似今日咁，根本係無不反，但係搭左個台俾「唯一出路」。

即係未來每個月：
民陣、民集、支聯會，三大和理非集團，個個禮拜都申請集會同遊行。每ban一個，都可以有唔同的政治效果。（況且每次香港人都「你懂的！」，無不反都有另一種出法架啦！）

而且紀念六四都唔一定一年得一次

1 無意思
2 警察下次就搞

好快國安法將會拉晒支聯會啲人啦，仲有下年？

之後就每個月得返啲零聲老嘢坐喺度

多鬼魚，洗鬼證明咩，你出得黎佢點都拉

64晚會俾人搞先有意思

屌，擺明見琴晚唔會點比狗咬諗住騎劫埋六四，又想好似機場咁被玩爛？

on9

啱，成日見有人提埋呢啲屎橋出嚟
我懷疑佢哋就係想搞到咁密，慢慢就冇人再出
一鼓作氣，再而衰，三而竭
無意義咁浪費兵力
我會密切留意樓豬